養左貓大半年,你問我答

問啦

執定領?

人地執完比我 可以咁講

殺咗幾多隻米奇？

隻貓叫冬甩？

戰跡:0

抓爛梳化未？

隻貓叫臭貓/臭妹

未 麻質？ 唔識講隻布料 係d邊邊甩左少少線only

樓主係新手養貓定熟手？

而家變到半熟手
以前一隻貓都冇養過

開頭養個陣會唔會好難搞？
遇到問題點解決？
我都有打算養，但係諗緊新手咩都唔識，上唔到手

開頭唔會 佢細個個時超級乖

養之前大概5月度係舊登係咁爬文 又上網搵資料

養左之後有join whatsapp貓gp

而家越大越曳

如果你想搵義工就有咩唔識問下佢交流下,但搵義工領養貓真係good luck to you
搵愛協都可以問清楚職員 其實上網已經幫到好多 其實唔難

有無被佢啲爪 整傷過？

佢個樣有d串

好少流血 咬都唔會見血

仆街貓黎

屌 同我果隻一樣

加返粒鼻屎就似晒啦

臭妹今日食咗幾多個罐罐？

用邊隻貓砂？ 有沒推介？

應該兩個 今日唔係我餵

用緊花王&豆腐砂用綠玉
岩岩今日倒晒砂發現冇砂仆落百佳買
佳之選永不錄用

花王幾抵用 其他唔知

有冇捉甲由

如果新手要養貓要準備啲咩？

有d咩要注意？

鼻屎新成員

屋企冇甲由 但佢會望住d飛下飛下既野幾個鐘

一開始多d時間留係屋企
做足功課 買齊野

有follow臭妹ig

請unfollow 隻貓痴線架

會唔會成日失控暴走

會
柒左又會暴走
夠鐘又會暴走
冇人理佢又會暴走

(唔知佢做乜鳩成日鬆毛)

條尾咩事 好正好想摸

每逢暴走 想嚇人 比人嚇親就會咁

hi 巴打 唔知你有冇興趣入whatsapp gp呢
我地誠意邀請鼻屎成員加入
但因為連登冇pm功能 所以希望你telegram/instagram hi 一 hi 我
我比條link你入
tg:bugbugb
ig:tsangshukmeow

巴打幾時養返三兩隻玩下

養啦

可能次次都係我叫
係你冇印像姐

立即去spca拎返隻 又有d 19貓義工咁煩
歡迎進入無底深潭

樓主係咪成張床都有貓砂

冇wor

求教
流浪污糟貓入屋，睇左醫生話等佢安心小小先用水沖涼，依家用濕布抹左但都係灰灰地，仲有咩方法可以幫佢洗白白？

你係咪想收養佢先??
如果有籠就比佢入籠再come塊布
一係大紙箱 唔好理佢住 比個暗d既環境佢
等佢慢慢適應下先

仲係唔得就拎佢出去搵人沖 但唔係間間肯沖
真係要沖都搵日冇咁凍 好易冷親